[PS4] Monster Hunter World (24) 和氣狩獵

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 一開始用咩裝好?
A : 下位睇防禦力就可以 一係就飛雷龍

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q :有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q:買錯日英版點算?
A:屌你老母個老母

Q: 大家同一進度點樣可以一齊clear/故事進度不足
A: 低進度入唔到高進度個任,4個人都要先觸發劇情 去到見到條龍 可以發出SOS訊號既位
之後quit任 再重開就可以一齊玩一齊clear

Q: 溫暖的毛皮/翼龍皮打咩先有
A: 森林開地圖睇,打鹿
用石仔或者遠攻打翼龍

Q. 順風護石係邊到拎
A. redeem完係房個貓

Q.開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名?
A.骨架類嘅整唔到,名改唔到

Q.Horizon 個任一開就解散
A.個任有bug

Q: 深海結晶係邊度有?
A: 珊瑚map做礦工

Q:輝龍石到底邊度有?
A: 熔山龍身上挖礦

Q: 設罝地的營區喺邊?
A: 地圖右上方

Q: 再開過個人,咁之前beta報酬同特典有冇得再拎過
A: 有巴打試過有

Q: 買咩機好/機同game幾錢?
A: 請去報價區問

Q:冇香港PSN 係咪要買多次?
A:唔需要,可以開個香港account set常用ps4
就可以用有買嘅account玩

Q: Q&A冇我想要嘅答案
A: 建議先睇圖鑑,多謝合作

個中文wiki呀

FF又突然搶1001

公會呢屌你

屌你老母個老母點和氣

琴晚我係度你又唔係度

有冇人搵到有得合角龍大劍

4MWkaJGzbG3k 主線Juno -3

係咪有人開公會
HR解放左唔知有咩做

好似有d唔准,我見佢滅盡龍無堅殼

最多俾你屌返我老母個老母lor
唉我真係不孝

新手想問下要登錄個種調查任務一人同多人入場個難度有冇分別? 唔該

探索冇錢但起手落11片到上9 隻野就返13訓
最快試過6分鐘一隻

睇佢地互含正d

Juno一晚要死幾多次先肯比寶玉我

爆左機冇野玩 估唔到啊呢

開始打歷戰個體未？

其實FF係咪BOT嚟？

我都刷緊

-------自動回覆中--------

有無用d卷試下？

和氣地互屌

好似冇, 睇星數
星數一樣應該難度一樣
不過有唔同限制, 例如2人, 限時15分鐘, 死一次only 等等

調查雌火個任有冇方法可以攸快D

做*

未啊 琴晚打完燈籠我就訓左 依家又出左去

唔係唔可以問
情況就好似有幾條友傾緊計, 講緊隻Game幾好玩, 邊關好難打
突然有個路人出黎: 火袋水袋打咩怪出
比著你係傾得興高彩烈果個, 你都覺得冇癮啦

一來阻住討論
二來問果個人完全冇責任心, 碌上少少可能都有答案, 之前已經有幾個攻略網扔過出黎, 再唔係google下, 都已經會有答案

一個討論post, 一半以上都係問題, 而問題裏面有2/3都係重複, 咁搞只會搞到大家都冇癮啫

其實打多啲唔同種類嘅怪
掉嘢都估到要打咩怪（初期）
個個掛住打大型魔物衝HR…

有無大佬一齊打

Can’t agger more

我尋晚差D比櫻火輪...

啱丫，見一個屌一個

玩住free任刷

3tTbL3uwh2rE
飛雷龍

Thanks

有無人一齊刷juno？

溫暖的逆鱗點攞？

岩岩入左個路人團又死哂

唔該晒

得一隻又點算係輪呢

old news ... 原來滅燼 有封龍力 可以克制所有古龍同龍既特殊能力 怪唔之得炎王比佢屌打

路人團真係好灰
我同個frd打櫻火, 打打下有個人入黎, 連貓3次

新素材黎？

我

想睇juno單挑冥燈

應該係打鹿王出

依個真係唔識

打上位鹿角龍王高機率出

6CYW2huTBuGc

溫暖的FF

有啲咁既野

路人團首選一定係日本仔
八成都好撚勁

一上水就搶1001

調查任同solo既重要性

上位出溫暖的鱗片
G位先上逆鱗

特別係拎盾斧既日本仔

估唔到啊呢

Agger

Push

入緊叫darkchicken

求巨甲蟲寶玉出處

真係估唔到

估唔到啊呢...

我都估唔撚到....

要troll台仔唔得閑推了

好似又有D道理

今晚玩唔玩
今晚我開到JUNO了...

請假
唔食飯
著尿片

屌

如果要補捉 個流程係點同要合d咩

黎呀 反正解放左冇野做

好 我真係想刷juno裝

調查任真係好正 報酬又高 有啲仲可以貓多幾次
連機都唔怕俾人三貓
BTW五貓真係無話可說
返去solo下位練下先好出門啦屌

洗唔洗 果個調查其實唔咁急去搵 去r下d上位場 行下存下就有 當刷下素材咁

想問有無加速挖野嘅裝

決定朋友再太刀砍我我挖完野劈撚死佢

JUNO除左武D裝冇乜撚野用

放陷阱 同用捕穫玉

跛腳 放陷阱中左痲痺玉

我女神迫人要上位先入得公會
屌佢，好撚辛苦
得hr8 有撚排打

大家有冇刷到事但一個最大或者最細金冠?

等隻怪殘血（跛腳/左下骷髏/訓覺）->麻陷/落穴->捕捉用麻醉玉/麻醉彈 掉2粒

整熔山裝整到無錢 有無咩素材係賣得。。

H6唔係上位喇咩

唔好打自由
打調查委託嗰d，搵個有金報酬嘅嚟打
一舖就出

不過會有條件，例如15分鐘過到/淨係可以死1次，2次咁

點解我遇自由/調查任打juno長贏 但你地話輸
打下打下已經刷完套juno

有無巴打刷火龍

juno 係邊隻?

買精靈球

琴日兩件日本仔入黎加埋貓左3次

我賣石頭

得銀

要起碼1x

溶山

Join
利申：2把juno主武一套防

打到佢就死(條龍就死果陣行路會跛腳,跟住用麻痺陷阱/地洞,隻龍中左陷阱就掉麻醉玉

解放左係咪即係好似果D保守女人
比人屌過一次覺得好爽
然後解放變淫娃同一道理

Solo juno唔難但調查任係咪一開始要捉野果D 我一個都無做過

片到你掘唔到

如果你第一次接 入左任會有教學

點先開到個調查委託？ 打呢d開卷刷先爽 但我搵唔到

等你地CARRY
我套裝
尋晚櫻火垂直360即刻秒....

騎士團唔勁d點carry呀
女神無錯喎

依家係我屌隻龍呀
幾時輪到佢屌我

其實我覺得佢整到咁其實係講緊

「屌你地班仆街 我整咁撚多支線你地剩係打主線 」

岩先同2個日本仔打炎王 2統一弓 大家都好配合訓左G爆 噴霧輪用全程勁爽

有無巴打打櫻火

今晚照舊7點開始?

又問

佢都要掘，我想快到我掘三個佢淨係掘兩個

你有無比佢條尾發過

去個三個獎金佬最尾個個選項

鳴袋打乜有？

我有個朋友 佢下位慘爪加把骨棍0貓
單刷juno
佢話：唔好俾佢打中咪唔洗防具
我駁唔到

麥浚龍

夜d得唔得阿 要食飯

用咩武先
片手劍表示心裏苦

識叫既都有，好似係

片手劍咩黎 新武？
未聽過既

上位風飄裝要d咩材料？

骨 操蟲棍

下？

防具唔係為左加防 係要會心 加攻果d技快刷

所以我尋晚都打得好保守....

食屎啦你

屌, 一粒都冇
仲諗住合啲音爆打角龍

你個fd應該係打開ds/bloodborne

比5分鐘你

19:05

上完彈好似可以r2三角轉斧mode
我自己好少用斧mode唔太清楚

唔開大的話我多數上完紅劍再鳩斬，不過都係睇個人打法姐

有冇人CARRY我打慘爪

咁應該得主角獵人無
全隻驚得佢一個係啞o既

今次D龍算易打 話埋比你聽我出咩招咁濟

輕弩有咩技係必要？

片手劍真係好撚離地

我都要夜ddd 8點前吧

而家買mhw仲多唔多鋪有現貨🙏🏻🙏🏻

街場juno路人兩貓，果斷挖尾挖到寶玉，最後真係三貓

你無加adore

有冇試過去google search, 問d低b問題, 無資格入呢道

我剪剪下頭髮笑到傻左

吉兒solo咗先啦

主角其實需要嘅唔係裝 而係言語治癒師

打住等
我6點半返去我自己過一次先...

DS都叫有盾，件裝可以強化。
Bloodborne就真係無乜防具可以用

OK

[quote]而家買mhw仲多唔多鋪有現貨🙏🏻🙏🏻

請問合落b裝既寶珠係要做任拎定係買定係合

Solo唔到就我地吉你

個調查任點先有

同日本仔打juno 未輸過

識跳斬好癲喎，又唔洗點儲，熟悉左就得

想問有冇人知飛雷弓 最後個派生 第一樣料係咩 差佢就升到

有聲既，一開始咪有得你揀聲(各種打人／被人打叫聲)
不過唔識講野咁解

自己去藍店 信和問仲好啦 呢度個個都玩緊 有d差唔多爆機咁濟

垃圾驚 打完鬥技場 無野拎
唔通要全金先有野送?
點先有不動衣呀!!!

翼龍

請求juno破爪說法
係咪要打到白刺都無先可以破爪？

仲炒緊
買DL版啦

個盾好似裝飾

刷上位火龍
6BTt6sMMkF7K

喂 唔好預我

唔係有啲 我諗
第二日已經有巴打solo juno

留名

有無巴打幫手打滅龍？有我去開

可以打暈龍

新post再留一次 希望幫到各位巴絲打獵人們

條link係講 如何快速刷錢 相信各位都有缺錢問題

希望幫到各位

利申 ： 非打手

好易貓

攻擊4 up +挑戰者都叫無用

好高傷，而家起手就係斬，後跳，儲力，衝斬，飛上天，盾擊落地一套

點先有特別個行？

新手屠龍齊留名

係高傷嘅
但係攻距好細
避嘅時間仲多過片龍

調查任就有架喇
仲有分金銀銅

打online好少片手

玩操蟲棍有冇咩技能係必需
體術 耐力急速回復 飛燕 騎乘名人 跳躍鐵人 呢幾個都有用 應該點排序好

急問

打左好多次溶山龍，但點解武器屋都重唔肯出套裝俾我買

系，無用過個盾

最樣先可以再打冥燈龍？

你hr幾

龍玉點出

做多幾個主線先

打出黎

上位先有

狂打

嘩屌 kclo 一個人死3次

11

打土沙調查任 金銀都大機會有

岩岩過左

主線做到邊

kclo 巴打應該要練下先😂

有冇人刷juno

Hr11應該就係搵櫻火龍足跡

最後嘅一個鐘
獵人數量就快激增

Again?

其實有時第一行都會有

好似要打埋毒妖鳥先開上位裝

yes

充能斧到後期係咪唔實用？？
我見去上位既都唔會用
練緊呢把野

搵櫻火龍就已經整到架喎

自己鐘意有贏到咪得

上位定下位？

30MINS

你鐘唔鐘意呢把野？

玩日版入場較自己語言
全部都係大和民族既同伴

好勁wor 超解一野轟到juno暈左
利申:睇人玩

食報酬金保險
比多次佢

其實冇武器係最勁最廢
係睇下你熟唔熟練架咋

27 mins 早走三分鐘

6星調查任 我都係個到打

上

係咪去左初階到搵呀
上位裝係隔離果版 要係初階到禁r1

我睇人地打
到後期既龍又高又大技
充得能來都無晒時間出屬解

-2

我屌你啊洗唔洗咁講野啊

我想架？

其實ds/bb易過mhw好多啦，啲怪咁少血

係，刷左我兩粒鐘

2小時

Sorry 隻龍太勁

我9點先收呀屌

下位雷屬銃槍
飛雷定大骨III好

嘻

屌你老母 嘻乜撚野

飛雷
合裝為主就大骨

辭職啦

thx 差舊龍玉整龍骨大肉鎚

-1

獵人都有鬥慘大會

有時真係忍唔住笑

真正難用o既片手係電話果隻MHXR o既片手
手短打唔到啲飛龍翼尾
但就一定要鎖定可爆部位攻擊 即是頭翼尾
換言之係永遠要對住個頭打
對住啲高腳o既仲慘 頭都打唔到

叫你練下姐，和氣mon hunt,唔好嬲

我都想

7點先返到去開機

好想打呀 日日放工先玩得少少時間
等放假煲爆佢

Okay，俾次機會你，再嚟carry我

祝你永遠都只係出龍皮

金源係咪冇哂貨

Juno 求carr

熔山龍銃啦 juno都夠打 係擋唔到佢4段既跳大

個個都買晒game

Carry

咪咁啦其實我放工仲要返學

苦中作樂咋十點先玩

差6個熔山背甲

問報價區先有人知

礦石好 到左上位做下礦工就即刻有藍斬

贏埋屍套
初見打左成25分鐘

Juno(好似係)

屌老母juno連打4場都唔出尾 場場斷尾都冇 結晶都出撚埋

點解世界會有返夜學嘅存在

有無人同我一樣打街場玩大劍收頭個時自己收完就拎大劍斬鳩隊友唔比佢拎野

之後佢send psn 屌我

睇佢出最多力打左40分鐘乜柒都無就想笑

太幸運

因為你朝早要工作

原來貓飯可以食兩三個 個效果會共存架？

我試過
比人整
祝依啲仆街永遠只係出龍皮

同D大陸仔一樣

好賤
何必呢

唔讀點升啊

唔升點結婚

唔結我邊有個女俾撚

我尋日都係咁 直接熄機訓
今日連出三條尾 最後差堅甲1塊

老鼠有ps4啦？

其實爆左機仲有咩做? 砌裝?

Mini
44kcc2fPuFsC

Juno

屌你老母 仲衰過之前新聞個大陸仔 跑步搶鳩人個水樽 人地都叫損人利己 你損人不利己

一班癲佬斬到勁快

爆左機先係真正嘅魔物獵人
未爆機前係被魔物獵的人

Yes

齊裝

所有野合到999

準備dlc嘅來臨

琴晚過鋼龍又係有個玩弓自己收完就係咁射我 最憎呢啲人

仲有面講出嚟好似好威咁
祝呢d撚人俾人block PSN

連刷Juno
44kcc2fPuFsC

隻game個名係咪叫Juno hunter

你呢D 真係陷家產黎

第一日叫飛雷獵人
第二日叫慘爪獵人

15MINS

又唔會咩都冇問 你結算點都會有 不過相對少左幾舊

屌 唔係咁樣安慰佢呀嘛
咁撚仆街既人真係唔屌唔得

好肚餓
收工即刻去買碗燒賣食先

波台假膠, 唔洗咁認真

祝你全家過唔到今年

老鼠係真係on9，唔係假膠

你痴線嫁？

實際上有仆街真係咁損人不利己

上個post睇到4分40秒用弓打juno
點解個人可以帶2個披風？
HR高先有？

係邊度接？ 調查乜乜隊長？

原來有個方法可以查快D火龍痕
朋友帶我

好似係hr 解放左先可以雙披風

我其實講過

使唔使咁激動

我其實講過 追下post喇撚屌

喊出黎 唔夠氣俾佢連擊

咁都唔算仆街 我試過熔山龍打散熱氣 街場有人守係最高個粒到 一見人爬上去打返你落去等你冇得過任

無野做啊嘛

大家咪再理隻波台假膠啦，我就block左佢算q數

認住佢問嘢唔好答就得 波台垃圾最鍾意問弱智問題

Hr解放好似係15先解？
Weekend先衝下上位任先
Weekday唔玩得多

講完架啦？

橫掂唔打都過到嘅
算喇

不動披風可以係邊個任入手

係咪講櫻火
我反而係
記低左會出既位
跑完呢幾個位執完即退任重開...

刷歷練

睇少一陣都多幾頁 唔係唔追 係唔知係邊度追起
唔想答咪當見唔到囉

多謝分享

我一早知

唔該巴打

你真係好撚賤 重笑得出,on99

啱啱上上位
雙刀應該用邊把同咩裝？

屌 都叫你追下post喇
我引用埋比你喇撚屌

屌使唔使咁串呀...

有冇juno團 刷埋最後一條尾

今集裝飾品係咪要刷？

講到街場柒頭問題，以前識一個台灣人起到搞事者底，剛好又係台灣人，就連續三個月幫佢叫外賣，而且銀碼都唔細

我好有禮貌架喇喎

雙刀 風漂mix溶山/juno唔錯 不過建議打完素材睇下裝 邊樣能力岩自己/襯雙刀 用下腦配裝 會好玩好多

咩驚

下位熔山

juno寶玉洗唔洗爆雙角先出

我覺得做住自由或者調查抵啲
橫掂你之後都要打

個劍術大師係邊

武器 用juno / 溶山 都ok 味打到juno用飛雷都ok掛 我好似無咩過渡期 rare5直上juno雙刀 開始秒龍 好爽

尾都好似有

仲有半個鐘收工
今晚繼續

新手一問，家下打到上位櫻火龍主線任，要到幾時先有得打juno?

有無巴打知第一個係咩

等我一個鐘得唔得
6點半入...

其實開大蟻塜探索
一開始直沖地圖右邊
然後去到有個轉角去好多陷阱蛙果有水果區(唔記得幾區)
再直上3區
再之後落2
飛番去re
不停loop就得
基本固定左邊幾個位會出痕跡
只不過就隨機出唔出
一場最小都3個痕
多可能5 6 7個

juno團連刷

已收.....

熔山裝勁核突
唔可以顯示個頭

抵我無禮貌咁對你

用激運出左燈籠寶玉

下條就係

慘爪最靚
因為睇唔到塊肥面

打完就到 好似係

咁嫁咩

希望今晚搵到Juno

每日抽得兩個鐘玩 所以想做伸手黨
Btw 追post唔係話溶山裝會扣會心 啱雙刀咩？

咩意思....

好耐喇，L4D2初出既時候

唔該巴打，十分感謝

咩事搵我呢請問?

岩岩到上位
個雌火龍？？？個任到底點做

嘩屌 依個問題正呀
點答好

周圍探索搵雌火痕跡，儲夠就開櫻火

搵腳印

跟指示做

打雌火龍打到???變做字

搵條雌火龍出黎對話，就會觸發劇情

明明我地一直都講緊
有人講埋快刷嘅方法
仲有人問

c套龍易過juno咁多既

最廢古龍

有冇邊把重弩推介 juno弩彈藥好少選擇

對唔住巴打 我真係搵到發癲
可唔可以幫手show一show個快刷方法

其實今集個獵人生活都明確左好多 係咪近年速食遊戲多左搞到玩家腦病變
乜柒都要問 以前淨係配技/搵怪都無而家咁好

前兩版有
Keyword:櫻火龍足跡

屌你

記左幾個會出腳印既地方 係咁出入圖刷

易玩左好撚多
以前刷護石 砌技能人都癲

架鐵可唔可以駛快d

依家我都要刷護石

打冥燈用咩好

想擦套裝出黎威威套野好型

啱啱用弓單拖射撚左半個鐘先死

射到手都殘

有冇連登公會?

屬性好緊要
仲有啲裝置物
貓飯個啲有冇整

其實佢出既位得幾個
一搵完返城重開

裝飾物

唔咁搞好難吸新人

你地有無試過係公司同女同事扑野

就6點

問FF

做2個6星自由任順手揾腳印就夠一半
答咗好多次

總係有你呢啲人 唔想答又無人逼你答
問都唔俾人問？
你同出面果條素食撚有咩分別
以前好撚難關我撚事 而家玩緊新既邊個同你講以前
成日講以前 老屎忽巴閉啲
咁6,70後屌你廢青果陣你就唔好唔份氣啦
人地以前都好撚威水架

對唔住其他巴打 唔係專登開波

佢又潛返

我都冇專燈搵
我只係做返啲自由任汁下汁下就汁曬

去左約炮
1001佢就會上黎

調查雌火痕跡要點搞 行極都唔夠

關於問人野依啲呢
我最嬲只係我前幾版講過跟住又問過

同我講你有追post我都唔信喇

咩係juno?

1001自動追蹤器

啲仆街刷熔山都三貓
咩撚嘢事

佢根本就mon緊post
次次1001就上水

行多幾次囉

出現了

今晚邊個同到我玩就拉邊個入
其實公會有必要咩

你睇下 又黎喇
一半就有上位龍打
唔記得邊隻

有無人打juno?

經歷過下位蠻顎洗禮, 我已經唔再信街場

型D
好似係

有無咁密

FF掛住約炮唔CARRY我

上面答完 你放過我啦ching

又黎 ???Q&A有？ 我睇完先問

well
依個post去得咁快 點追呀

咁你幾點玩先

有冇 巴打知白鳩石 邊到出？

撻朵
好似都係

好似有個小隊專用集會所

首神打到邊先
今晚黎刷juno?

下次1001加Q&A

同到你扑野呢？

仲有搭馬 好似係

我覺得今集真係將MH以住差既野都改好
1. 追怪係真係有腳印睇(仲要方向都有分) 有種感覺係真係狩獵,特別係多人玩既時候會聽到D狩友講追到呢邊呀 追蹤緊咁 唔係一入場就沖去XX區開拖

3. 場地變化多左 雖然實有人話咪又係個D MAP 但多左好多互動位 好似有D位你可以用手弩拉高再騎怪 成個背景再唔係純粹背景 唔係雪山->熱飲 火山->凍飲咁簡單

2. 技能易配搭 一件裝就睇清楚有咩技 以前係要計+10 +15 呢D去配一套裝 有時仲會有負面技能出現 點樣配埋D珠去變-9/+10+15 都已經好頭痕

3. 怪物流暢好多 以前既MH係可以CHOK到4條友狂轟 轟到隻龍係咁訓低 發呆 之後就死 今集唔會

琴晚先過完上位毒妖鳥
我都係講下姐

拎盾斧好難斷juno尾 太刀又未做出黎

6ExPG3kfaTFs ,下位火龍

加個Q&A
Q:係咪唔比人問野架
A:屌到你入肉個啲通常前兩版有講過你又唔撚睇就係識問

終於爆機

呢期最hit既問題好似係咩係juno同雌火龍???呢個任點做

打多幾隻就到喇

公道d講
個post推得咁快 我好多時都係睇最尾幾頁
同埋我都做緊雌火龍？？？果個
未做完應該唔知係櫻火龍？

不過另一方面呢
Google search keyword後面加番 site:
通常都入得番呢個post

疊呀

下個1001個timing我應該唔得閒
你地整好q&a template先啦

超解

我早幾個post前已經話加落Q&A無人理

係 拍拍拍就搞掂

死火我覺得今日個司機手車好慢

今晚唔得閒打

入game 有得揀小隊集會所，可能同小隊可以小左打code 個一步

我同意要加同埋紅字

禾廢新

好多人都唔識用google

加juno 櫻火龍 睇圖鑑同貓技 仲有冇咩要加

Yes

就係超解太勁次次差唔多想破尾就發現已經整死左隻野

佢係需要讀書

小隊人數上限幾多

係 即係開左的話上黎話公會上線啦喂就搞掂

雌火龍？？？果個其實佢叫我探索
有時真係好撞手神
可能我眼殘啦
第一次去探乜都搵唔到都真係幾迷茫

仲有調查任開法個啲

好似有講過一句野 定係我聽錯

50

位置係fix架(但唔一定有)
記得個位就唔洗四圍搵

因為我通常主線唔知做乜就打調查
所以冇喇喇就滿曬

留番個位比我

應該係講咩公會同psn/ign

冇人開我都唔清楚

想問下蒼火任點出嘅呢？

搵腳印緊係順手打曬d自由任

我哋進度差唔多

佢應該係啞既 開頭SET聲都淨係識伊伊呀呀
連句野都唔識講

完左佢第一個stage我都發現左
只係我都體諒點解咁多人問既

q&a 仲係話森林開地圖搵鹿？ 森林都冇鹿

自由任差啲龍未打
我覺得自由任好有開拓嘅感覺

隻打擊蟲配咩屬性好 同支棍點夾好？

有冇巴打知係咩料

你見過隻野好似就會出 唔係既話就推主線

oh my god

燈籠🏮受唔受封龍？我分唔到佢因咩而pk

會唔會帶毒屬打好d?

問多條，小弟打燈籠🏮特登轉玩太刀，打一次要廿幾分鐘是咪正常？

咁我又真係無追post
不過你最多都係屌我無睇過
唔似得個柒頭皮 擺撚左自己上神枱

2g撚表示好想傾家蕩產做呢把

你可以試下開地圖 禁r1禁到小型怪物去搵

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 一開始用咩裝好?
A : 下位睇防禦力就可以 一係就飛雷龍

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q :有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q:買錯日英版點算?
A:屌你老母個老母

Q: 大家同一進度點樣可以一齊clear/故事進度不足
A: 低進度入唔到高進度個任,4個人都要先觸發劇情 去到見到條龍 可以發出SOS訊號既位
之後quit任 再重開就可以一齊玩一齊clear

Q: 溫暖的毛皮/翼龍皮打咩先有
A: 森林開地圖睇,打鹿
用石仔或者遠攻打翼龍

Q. 順風護石係邊到拎
A. redeem完係房個貓

Q.開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名?
A.骨架類嘅整唔到,名改唔到

Q.Horizon 個任一開就解散
A.個任有bug

Q: 深海結晶係邊度有?
A: 珊瑚map做礦工

Q:輝龍石到底邊度有?
A: 熔山龍身上挖礦

Q: 設罝地的營區喺邊?
A: 地圖右上方

Q: 再開過個人,咁之前beta報酬同特典有冇得再拎過
A: 有巴打試過有

Q: 買咩機好/機同game幾錢?
A: 請去報價區問

Q:冇香港PSN 係咪要買多次?
A:唔需要,可以開個香港account set常用ps4
就可以用有買嘅account玩

Q: Q&A冇我想要嘅答案
A: 建議先睇圖鑑,多謝合作

以下係近期最HIT問題
Q:雌火龍???個任點做?
A:周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火

Q:有無得快d既方法?
A:有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記底

Q:Juno係咩?
A:滅燼龍呀。點解？
你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

睇圖鑑 係古龍就會食封龍(應該係)

做咩又世界大戰

要coin

調查好多任，通常我會delete 剩有金格仔同非捕獲

但其實我好少打調查任

問得雌火龍???任務既都係冇 google過搵答案

屌你我岩岩試下打「mhw 雌火龍??? 痕跡」搵下
頭幾個已經有答案

ff你1001開post用呢個

屌得好

想做就去做

求解答

呢樣要加埋入Q&A
教佢哋搵野

Thanks

Tg group:

Q&A加埋依條片

上位掘石

收皮喇TG gp

tg狗唔厭架咩

硬骨棍3到底有冇麻屬？ 個字透明而且用落好似冇麻痺效果

煩唔煩

正一仆街仔黎

會唔會好d

tg狗而家我連屌都廢撚事
呢d人你愈屌佢愈開心
咪理佢由尻得佢啦
d人要入gp就入
即管睇你個gp維持幾耐
頂唔順既人自然會返黎

今集d鬥技場係咪要捉左隻怪先開到

係

agree 過氣既問題就del左佢啦

有冇人一齊打櫻火龍

juno個張地圖d藍色礦

都可以

加埋麒撚任點開

.

報價最好唔好del
我怕煩

理佢做咩

唔改毛皮

條條大路通羅馬

好似仲有個中文wiki?

講起黎 一開始有人話有pvp 係點玩

下位唔識答

有分別咩
問得既人其實都唔睇

塞車點通

麒麟下位係解曬下位既捕獲任

落車

你段貓片我覺得可以放#2
#1會好滿

古龍痕跡and麒麟

屌 岩

屌呀！馬仔要咁解？我真係啱啱先知

我都係咁諗先del

應該都係直接問

都得 你地話事 我唔搶1001既

咁有冇下位juno

我每次都捉嘅啲野
因為啲素材多啲

其實你仲唔夠人咩？
你再入嚟招人唔好怪人入去搞事
你要招自己開個post招啦冚家鏟

無人睇還無人睇
我地放左起碼唔會比人話我地郁d就屌人

依個我就唔知 不過我1-5星自由任解曬都唔見有

前面嗰堆都可以del

搵通渠佬

我無咩捉驚材料唔夠

材料可以種 唔洗自己出去執

搵通渠佬後入個司機

其實問得嘅人都唔睇Q&A
不如del左佢直接叫人google

講笑
我覺得可以加埋用地圖搵野
廢事啲人又問係邊到邊到搵

我驚種唔夠我用得快

巴打都幾認真解晒d任

就黎落車準備打Juno
有咩要注意

有做自由任開到兩個種野位加肥料應該夠用

唔好死

無 初見過啦

d fd叫我唔好打咁快唯有去清任

拎錦被
開定杯麵
著尿片

食防貓飯加硬化藥

eyNsCppL8e

浮空龍 求幫 thx

好似漏左搶掠刀？

同beta一樣打法

佢無整到

Tg group:

1300+ members，唔使喺度比人鬧

無不動好唔同

有冇蟲棍高手知道

比佢打飛左記得唔好郁等無敵時間

屌粒炎龍王寶玉死都唔出 打左20幾隻

我冇睇過條片 之前有巴打po依條 刀既話巴打都有po過

又話private 忍唔住笑

beta我用弩打

種左一輪不死蟲同藍菇，驚遲啲同人打唔夠粉塵用

屌你打飛機喇柒頭
入得去嘅都係睇依到先嘅

解npc俾嘅捕獲任 捕獲慘爪之後出

光蟲點開？

Sorry, 我唔記得左

買定幾粒秘藥食囉
同大爆g 爆頭嫁啦都係

打荒地女王，雌火任

秘藥我都唔敢亂食而家

咩意思？整閃光彈？

食左大鬼人大硬化秘藥防禦衣，用大爆G
同希望隻貓生性

我去到依家都係極多自由任未解
估唔到啊呢

如果你頂到佢一下天外飛仙
帶蚊香好似好用啲

我覺得蚊香好用d

我慣帶體力衣佢黑刺個陣著

想問上龍骨邊到拎

有冇打得後既巴打可以講吓啲調查點後面會唔會用得好多

啫係會千幾千幾咁用

機關槍得礦石重弩勁
礦石重弩仲勁過其他

睇個人習慣姐
體力衣我嫌佢cd太長

屌你個奶屋企部lift
次次係我最趕既時候停係最高

所有人都試過
最想快既時候一定唔比你快

有個盃係儲100,000調查點

慳到就慳

連Lift都讀你心
擔唔擔心今晚打Juno冇寶玉呀？

開打

On9浮空龍
打兩下就飛走
第一次唔夠時間打

4QZJArAHrvxA

點解斷完尾 隻野又生番條尾...
係咪中bug?

唔怕
juno食唔食雷

食
好食添呀

弱點 雷3星

有關Juno 天外飛仙 個範圍

2:35-2:40

唔知有冇參考價值,我未打到

閃光彈

咩龍？

64pmF3ibeb8A
juno-3
可連刷

有沒有巴打用psv遙控出街玩？上綱會lag嗎？

終於solo死最尾條冥燈龍

有無人juno

好多人講盾斧點連
但個gp我玩極都係唔識

遲d有冇雷狼龍？

點解慘爪寶玉可以咁難出？

燈籠🏮最快圈速可以上到幾多？

鍛練室自閉練

黎緊

背對佢跳落地避咪算 反正果下有無敵時間

上位掘骨

玩劍斧玩到上位，開始唔夠攻擊力，係咪要轉其他

有冇一齊解櫻火龍?

已入

唔該巴打們而家出發

屌你老母post撚完你個垃圾tg group未呀仆街
頭post已經講左有咩係呢個post講呀
成日借d椅貼博人唔知入

去個個3人組到接
打左5場 solo
4場寶玉

劍斧都唔夠攻

利申：長槍到尾（雖然打燈籠🏮我都轉玩太刀）

我第一次三貓畀咗佢
下位防具頂唔順

所以我一定要自己單挑

劍斧搵個靚位定點輸出就大大力

64pmF3ibeb8A
juno-1

btw大家用咩護石

片手無敵
雖然用左幾場笛

下位風漂套裝整唔整得過？定上其他？
宜家用緊飛雷龍

整套熔山龍啦
防火防曬雄痴櫻蒼火

你地加油 me後john

其實好想知死神第一個料係邊到拎

講真 越難打就越要隻抽
好多時人手反而手腳亂 條龍仲要血厚咗

著熔山硬食炎王超新星都唔死

我有兩粒 唔知點攞返黎

燈籠個身極長
用龍擊箭射得好爽

RANK3武器 9血9血咁扣

Between有無巴絲好似我咁仲會用C字手

冇錯

full

係wor工房武器d硬幣邊道拎？

痴線 拎苦嚟辛咩

炎王超新星cls
琴日諗住走俾個劍斧隊友上挑一野挑到我去炎王龍身邊硬食大技

原來調查任啲特別報酬會出寶玉

係有機會架

食左秘藥之後？

想問下做咩間小屋入唔到
打到櫻火龍

我個人覺得右手手指公要兼顧4粒制差少少

想問其實盾擋唔擋到
我記得好耐之前有招技叫絕對防禦
可以擋埋啲平時擋唔到既招

都係機率姐

有冇巴打答到

要落下面個間同管家講搬屋

大劍有冇邊把推介

開左隊咋 ？

唔係機率咁簡單
5場4粒都係下面送

試過長槍食秘藥 溶山龍裝，扣到剩下20%（秘藥後20%）

去沙漠南西 一出去最多最快 快過qa個個

我試過上面出

好似頂唔到，但因為都算易避，所以好少係呢招收皮

去珊瑚1區都好多

街場啲人真係好撚伏，打最強最恐都可以三貓

新手 輸咗幾次終於solo打贏juno 感覺超爽 斬斧

C字左手食藥就有

有冇巴打知

你開心咪得lo
（8場都冇試個上面出）

弓有咩武器好用?
爆破屬性係咪好有用?

外貌協會用風漂

我雙刀覺得爆破屬幾正
係咁斬 斬2-3combo爆一下120
弓爆炸就幫你唔到

感覺日本字果d玩家好秋好多

機率黎架咋

長槍食藥食到滿體，加上擋既時候滿體就擋到

利申：長槍撚實測

跪求有無人可以幫手過主線🙌🏼六星熔山龍
3ZyGXspaMcd3

又要斬龍回避，個鏡又唔岩用要轉，L1唔係即刻轉到身後視野，右手指公好忙

熔山龍坐15分鐘喇

cut撚咗呀

六星都係？？

開新post加埋

哩個我知，但我要蟻地先搵到鹿

你唔好咁痴線啦

主線5星火龍跪求carry
Mnn7XMr6idm

收皮啦屌你老母

下個新post記得叫人block柒呢條仆街

我轉咗撳一下L1就望隻怪 幾好用 咁右手唔洗咁忙

屌你老母

體力 定威力定速度蟲好

唔夠打

想問弓 邊把最好用

岩岩打完櫻火龍
想請教有咩太刀係必整
同埋用邊把太刀打juno好

雷屬呀 爬文味

睇片就過,要打架咩?

燒俾你老母啦

好似用炮彈磨
磨到上佢身打散熱
出滅盡就去掘石
等15分鐘完場

咁之後既關有冇邊把太刀好用

大家小心jasonkui呢條撚樣，
係咁post佢條垃圾tg group link,
我建議下個post係頭版提大家block柒佢，
上兩個post開錯左台呢條撚樣即刻博大霧開post貼埋佢條垃圾link

假膠定乜

一直都係睇屬性架la

傻仔

會過唔到架咩

理撚得佢真膠家假膠，
所有人block柒呢d撚樣就岩

大家見過燈籠🏮最快圈速係幾多？

之後咁多關

屌 打機真係唔撚試下用腦 唔撚自己試

block柒咗 真係好撚煩

有無人知邊有得買 飛刀 thanks

7-8分鐘重弩？
你上YouTube search下 今日見到好似有
冇按入去睇

見人開錯台即刻開post博大霧先最仆街

去山瑚1區好多

而家有埋中文wiki，睇下啦

痴撚線 三日賣左500萬隻

當你一隻賺200,咁就賺左10億
累計銷售超過 4500 萬套

有冇打爆既巴打 夠打hr29兩條紫框轟炸機同埋拎到不動衣

Juno求幫

五百萬係出貨量喎聽聞

d 人4個用弓射到佢仆街

查下條上網線啦

-3

你放工 再返學都十點玩到
我放工都要十點半先玩到

屌喇媽
打左成42分鐘
打上位麒麟諗住開求救搵街人打下
點知入得一個 之後個街人兩貓左
打到我勁小心 後來打到隻野訓教
爆撚埋角 個街人驚死 完全唔夠膽打
變左我solo 隻野訓教都轉左兩次區
第一次打到隻野訓兩次

想問我用雙刀，整左打黑色收割者1
點解出到黎係無屬性
我明明見佢麻屬性先整

明明#2就係中文wiki 不過有可能唔準
聽講

出貨量仲係包埋數位版

咁你幾點返

打完轟炸機 不過不動唔知點拎

有冇巴打可以影冥燈全套能力嚟睇下

你話搵唔到人仲好笑

雌火龍？？？個任要點？真係全部地圖行曬？

做埋自由任啦

睇曬所有post就會解到

麻雙刀應該係要屬性解放果把？

Hr4 d人會自己做嘛

唔出奇
我自己都試咗好幾次

Juno -3

tHTD7jZP6hz

咁係冇人入你個場啫

但solo都有solo樂趣

Juno-3
6GwNja4QE6xN

啲人搵定人幫手咪冇人入sos

Hr4自己打啦
就算唔識打 輸多1-2次就識打過到架喇

點先解放到，我整個把係甲蟲

有個技能寫 屬性解放

人多仲難打 條龍變勁左
仲要幫手又唔一定勁

Juno 求carry

著有屬性解放技能嘅裝
即是熔山龍手

食定貓飯 帶齊道具 用完跑番去補

碌多d
唔好貪刀
睇條龍攻擊模式
Hr4已經好好打

大家用邊一隻wireless headset 玩mon hun?

到左上位 有咩上位裝推介

斷左線

咩龍咁把炮啊

究竟弓dps高啲定重弩

一次過滿目三個願望 調查任關心你

滅盡龍-3求幫
64pmF3ibeb8A

solo到上位練技術啦

Alpha裝同Beta裝你哋點揀？

用得好把把武都高dps

屌我打左起碼三十隻都未有紅玉

好似除左PlayStation 4個兩個自家wireless headset其他都connect 唔到ps4個Bluetooth

混裝 睇A個兩項係咩 其中一個係雞肋嘅話就B

打調查啦 搏金額外報酬出 打完都知就入人哋場

畊解仲未見juno

耳機撚又死出黎做乜

屌街外人廢真係好好笑
大佬你開得求救訊號
就預咗所有人都會入嚟 好彩嘅咪會有啲日本仔嚟幫下你手carry你
唔好彩咪成班freerider
真係信唔過咪上嚟搵巴打幫手
你冇朋友係咁㗎啦

做咩咁燥

tg group和諧好多

好波呀清

你地幫佢置頂啦

不如你出去另外開個post咪仲快

想問下古代森林17區跟隻貓跟到佢跳藤蔓,但點解自己跳極都跳唔到過去

所以從來都只同大日本祖國連

唔好嘈啦,不如幫我打左櫻火龍先再傾

Chok圓形

機關重弩係咪得礦石揀

滅盡龍 眠爆隊 每人必帶2個大爆G
6DATfHmxPtA7
pw:1234

駛唔駛呀

想打快d 爆角

Juno拎棍打應該最快最安全
岩岩單拖食左四枝大回 就打完

滅盡整A定B裝好？

今集係咪無得玩雙火事果D野?

Thx 3位巴打

其他都要插野

條仆街玩捉伊因

總之我重點係森林冇 係咪應該改一改？

有冇清砌到
見切lv7
弱點特效lv3
超會心lv3

屌 打juno淨係出龍鱗唔出重甲好灰心

我本身都係森林唔見有鹿
但去左珊瑚1區打左幾隻鹿之後
再返去森林就見到長期有鹿了

終於打完冥燈龍
比想像中短
希望dlc出多啲龍

見人可以雙衣裝 要打到邊?

咁都有位入到係放gp 好野

火龍骨髓好難出 係咪打雄火就有？？

岩岩玩仲好笑，同3個fd一齊入人場，3條友玩弓追住條傻仔射，射到佢開咪屌鬼，我地笑到仆街，射左佢20分鐘佢走場

求carry櫻火，卡左成日啦

Q:啲素材？係咩黎
A:

依到搵

笑點喺邊

大劍應該整邊把好

今集攻擊算唔算雞肋

小學生先明

on9當有趣

又回帶

可唔可以唔好再quote 啲膠post
我情願答貓蜥龍皮打乜有

自己開個圖鑑睇啦

Juno大劍
打埋冥燈 可以強到1000攻
仲有龍屬同龍封

我想問下飛燕對蟲棍牚竿跳之後GE空中連擊有冇加成

仲想問下跳躍之鐵個效果其實係點? 跳個彈唔會被打到硬直, 佢係淨係指起跳個下唔會被打到硬直, 係空中GE時侯都係會仆街落地

我覺得#2可以放攻略片
咁就可以屌人錄埋比你喇喎

唉 見冇人應你咁撚慘
我黎幫你老母搵下生意啦

ff返黎未

龍皇的獨眼大家有無整
雙刀用好似幾正，加好多會心

唔問下我？

留上幾位巴打留低個id 下次見到你踢左你

我見到你呀嘛！
估唔到呀呢

今日清曬古龍
爆埋機了

有冇人打主線上位蠻鍔

有無人刷溶山龍

收費DLC

點扮蜘蛛俠

想問 咬魚的鬚點出
係咪上位先出

有冇人打櫻火龍!!!!

打咬魚

Here

好型阿你
點解可以咁犀利嘅
好想幫你含阿巴打

拆到咁細?

食完飯打

4rCXzuNBvfdp

係咪冇浮空龍上位單??

我暫時solo到hr10,係中間打左幾場飛雷街場整裝

想問下冥燈龍有無free任 定要去到29hr先有？

搵到風漂但冇浮空既

想問打咩出 唔該大家

新手打下位風漂龍用咗4大補，7小補，但冇貓車，係咪好廢

推推推

太刀r8最上面粒野咩黎

喂！屌你下下秒

風漂個場啲紅色細怪

珊瑚區d四腳爬爬

冥燈龍啲素材

打貓蜥龍...... 小怪黎

多謝大家

仲差1個咋,咁多位大佬幫幫拖

4ryYekCNxEeA
Juno -3

唔該哂各位巴打

學下自己睇圖鑑啦各位

鎚真係好好用
R2 o R2
一野轟落去

櫻火龍依到-1 岩岩開左
4rCXzuNBvfdp

打到上位仲係用緊一階飛雷龍盾斧 應該升咩好

冥燈龍 求carry 打爆頭拎料 6W3A3EwhttNj

打左Juno裝既巴打，大家Juno裝揀A定B!?
我自己揀左A

Thx

溶山龍盾斧

自由任

有，不過愈高hr愈高機會抽中自由任

Btw 你係咪想打？我抽中左

A啦
到時齊技能珠整埋B話咁易

過到就得啦
藥唔好慳
要打過仲煩

弓草氣食唔食跑者招技

係咪大多數人都係用太刀？

大劍呢

有人答自然有人問

櫻火 -3

6D3FdnKRMCfP

大劍見人玩好勁 本身mhxx用開大劍 用雙刀通關就返去刷把滅盡大劍 好撚痛

應該話肩衝op

冥燈龍 自由 有次數限制都冇人打6W3A3EwhttNj

啱啱自己開左

明白

自己開又要打多半個鐘不了

4rCXzuNBvfdp
櫻火龍-3

4rhXBsfKeTzw 有冇人打滅盡龍主線 ？求carry

喂我都係喎

道具獵人

今集隻貓回血回好多, 又成日都會放定粒係地下, 仲要有得主動叫貓開技
多D用隻貓招回血, 可以用少好多藥

可以主動叫貓開技？

打完轟炸機仲有冇任務?

有冇人知係咩材料黎

今集D裝飾珠係咪一定要刷返黎?鍊金個D得D廢珠

暫時未有 打完只係hr直上31

屌，斷完尾三貓

ff同估你唔到呢

快撚到 訓教都唔比

整左

冥燈龍 自由 6W3A3EwhttNj 求carry -2

快到痴線，再黎？

你開

重弩用邊把好

想射到斬烈 同 貫3 再加機槍

唔該各位比啲意見

點樣先可以叫貓開技？
利伸：HR4

4rCXzuNBvfdp
櫻火龍-3

有無人幫幫手

我返黎喇 Juno場既巴打打成點

吹笛

我啱啱三貓左
下下秒

有個吹口哨叫貓拎蜂蜜

求緊寶玉

打調查呀

唔該哂岩岩2位巴打

我留個code先 4EiePBXhiizb
想入公會就入一入黎我拉你

冥燈龍 求carry 打爆頭拎料 自由任 6W3A3EwhttNj -2

想入, 低hr ok?

pish

巴打可唔可以carry我一場主線？

thx巴

push

冇所謂

咁岩睇到
已入

入左
入面得我同會長hehe

4rCXzuNBvfdp
櫻火龍-1

thx

有冇人知飛雷龍rare6第一個係咩牙黎

太刀

有公會咩 唔係得小隊？ 點入公會？

激運票單刷炎王龍都幾好賺 36000一次

鋼龍-3
4wusE8ZrPumt

已入
我係azusa

6W3A3EwhttNj -1 自由任 冥燈龍

即係小隊掛
我唔知中文點譯

刷曼惡龍 求帶升

你好

想問點樣先可以裝到兩件衣裝?

角龍好撚難打呀屌你

求幫刷火龍
47bdkxt3yGaK

慘找打到係咁流血點樣解 食打消果實都冇用

星辰肉乾

用肉乾

3C6NCQA2sZy8
求幫主線juno

FF我回來了

可以join?

有冇人斷線

仲有冇巴打想入

岩岩用晒10枝回血 最後食花生等完場 好過雷人

斷左屌 打到最後斷

搵古龍個任搵到但條bar唔加
係咪中左bug

可以啊 不過無人

係咪開打

打啊

可以 你開
不過唔知入左場仲拉唔拉到人

打三場調查juno都唔出寶玉

入ff度我開左主線juno

啱啱我又係 好彩打到捉得先斷 垃圾ser

HdMhvPCFCfi
搵人幫手打飛雷龍

入左

主線juno -3

我，入緊

雌火龍？？？點過

D NPC咪同左你講

6W3A3EwhttNj -1冥燈龍

推

森林16區點去

上位？

有無人知飛雷龍充能斧Rare6第一個料好似牙/爪個個係咩素材?

下位

角龍主任 求助

打住場juno先 有人入黎我繼續加

Sos

入左 加我可以嗎

各位爸打好勁呀
我堆大爆筒根本無機會用

欠二

有無人想刷juno

7iQy2PuZkj2Q
上位 連刷飛雷龍

岩岩試左用大爆G打JUNO 爽到

LPcMw2kzuCL
風漂龍要幫手

好撚辛苦 第一次玩 二星任都失敗。

主線上位雌火求幫
3c8GRnc7DJXK

mhw點樣上手 轉視角已經轉到頭暈…

上位定下位？上位建議整左裝先，火車一下秒，痴根

老手玩得耐都真係會頭暈

入會 加可唔可以幫過juno
開左任叫petesky

4ryYekCNxEeA
juno -2
盡量斷尾

見到條痴線日本仔著一開頭套裝打滅盡龍
一野都冇比佢打中

今集地圖畫面感覺好複雜，初頭玩真係有頭暈感覺。

正常 日本仔4分鐘打完juno

其實唔難

juno係咩

好撚勁

等睇裸體

本身唔熟 係個地圖不停來回跑左十分鐘

角龍主任求幫拖
4ndZakmt86Nh

新手無知一問，古龍係唔係姐係冇得撂

新手無知一問，古龍係唔係姐係冇得捉

add返d巴打唔知有冇你份

打

Juno 刷素材
74sjZcKJjMdZ

Good job

有無人要溶山龍素材 今日開第三次畀我...
同人玩無咁悶
無我就skip 繼續juno

捕捉始祖鳥…我想問邊隻叫始祖鳥？搵極都無

又連唔到psn